作為今晚有份快閃既 我有啲野想講

如果你係新上黎既full gear 和理非
我拜託你唔好帶隊快閃 同埋行軍速度要快

首先一開始就唔應該旺角落行過去
就算太子出口有狗又點？
出口隔離已經狗屋啦

之後去到狗屋 唔應該係隔離再傾點
行軍最重要就係時間
hit and run 講左幾多次
而今次之後一上前hit就要開遮陣上
因為啲狗狗真係好撚驚
頭先一上前準備hit就即刻開槍傷左手足
呢個call的確唔係完美

呢篇可以一睇

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔https://lih.kg/1476517

交通方法人夠其實可以直接跳黨鐵
只要啲狗唔知我地目的地係邊 佢地就好難封站捉人 所以鐵路係最快最好既交通
而因為要目的地保密 所以唔好落車先再聚人傾 最好自己一team傾完帶大隊 大家自己決定跟唔跟

係我打緊篇文果時已經有手足因為搭巴士被人捉 大佬呀有記者影住你仲搭咁耐唔落車 如果要搭巴士撤退唔該搭一兩個站就落車化整為零 因為而家任何交通工具都唔安全

我係度為我頭先語氣重左屌手足而致歉
但我係度重申一次如果你係未準備好衝既full gear 和理非
我絕對唔建議你參與快閃 進退要自己用腦用眼決定 唔係有人叫跑就跑 頭先一開完槍就成班跑到唔見影 唔該要退要望住一齊慢慢退

另外建議大家真係想快閃狗屋 唔該準備定投擲物hit and run

完

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

作為參與過幾次快閃嘅人
想講散水應該要分開散
小心一獲熟
今晚要引以為戒
多謝手足

p牌無得推

我覺得帶頭唔係on9就係鬼
邊會被記者影住上巴士等人捉
跟住唔落既都為佢地智商憂慮

推

日日都有人去送頭，好enjoy？
>我覺得帶頭唔係on9就係鬼
我同意，好多鑊都係咁。欄都欄唔住！

推，必須改善

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

可以集中討論參與春袋 我地要智取、進化

我地係時候停一停

春袋我又係有份被撚
走唔切比狗追住行左1x公里
我覺要停止比和理膠帶隊
果日一直留係春袋根本唔會危險過散水被圍捕

今日又係比人帶隊上巴士送頭

呢d場合真係做旅客最安全最有效錫春袋 黑衫full gear可以留翻游擊戰